[吹水]共產黨明白全世界都要錢

看到有人話71上街有錢分,更連開幾個post便明白香港死透了,新一代都是找錢為上有部分更是新移民和蝻,心死了,移民外國最好!
sorry for 199999